路透：傳中美就貿易協議草擬框架 涉6項諒解備忘及其他措施

《路透》引述消息報道，中美已就貿易爭議中最棘手議題草擬原則上承諾框架，以建立貿易協議。報道指，談判官員正草擬6項諒解備忘，涉及強迫技術轉移及數碼盜竊、知識產權、服務業、貨幣、農業及非關稅貿易壁壘。雙方在上周的談判中已交換文本及就協議條款草擬大綱。

消息指，雙方亦討論協議的執行機制，同時設定包含10個項目的清單以減少中國對美貿易盈餘，包括購買農產品、能源及半導體等產品。

贏了

美國都玩完

咁到底係咪真係有呢份野簽左?

中共信得過咩？
呢頭簽完，轉頭就變咗歷史文件啦

Delay左關稅但係乜成果都冇公布
唔通真係下個月侵習會先公布？

就係要你反口先出師有名

即係冇簽過囉。。。

真贏了

唔係講咗，冇諒解備忘，只簽貿易協議

咁咪即係除左買豆，根本冇實質承諾過任何野？

失憶諒解備忘錄